[學術題］先敬羅衣後敬人，英文係乜？

先敬羅衣後敬人，英文係乜？

We respect lawyer before we respect other people.

How about, respect the law's clothes and then respect you ?

真心問，有冇人理下我

your dress your ass

first see your look,then see your ass

Japan is all about the RESPECT

sin king lo yi how king yan

wear better